今日跳左未？

每日一跳閘 醫生遠離我
平時都係搭巴多 直至今日先有機會跳閘
晏就依啲時間唔太多人 下次會係返放工時段玩跨欄
帶動不合作運動風氣 0成本 大效益 你我有責

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

今日想拍果下見到 閘入面出面都有2個望住 淆左底

用緊長者

換第個閘口

細站得一排機 放工係大站再黎過

或者可以買張1個站既成人票入閘
出閘先跳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

我都試緊有黄衫仔行左出黎既情況下安全跳入 出就輕鬆好多 跑就係 入既話真係要諗諗點拆